法唔法國以甜點黎講我哋中國嘅月餅簡直屌打晒其他方面

老老實實，依個世界好多國家特色個啲甜品都好撚垃圾。
好似法國嘅馬卡龍，個樣成個漢堡包咁，都唔知道係美國定法國傳統甜品，仲要五顏六色，唔知有幾多色素，食落去得個甜味，簡直係垃圾。日本嘅羊羹成舊磚咁，完全唔靚，食落去又係得甜味，毫無層次，同馬卡龍一樣係垃圾。
而我哋中國嘅月餅就唔同，個樣圓形成個月亮咁，上面仲可以寫字，個樣已經大炒。個味仲屈，有唔同餡比你揀，鹹甜都有，就算係最普通嘅雙黃蓮蓉月都唔係得甜味，層次豐富好多。

正皮∼月餅世界第一
負皮∼其他甜品都係垃圾

見到某部分連登仔連傳統工藝節日食品都想反，真係得啖笑

意大利呢？

屌奶星，topic出唔晒
法唔法國以甜品黎講我哋中國嘅月餅屌打晒其他國家嘅垃圾

好飽肚又好味

公你贏字我輸，投乜撚

講得好

屌你老味卡加華返去食肥媽啦，成日做25

樓豬撚狗撚得好撚低質

tiramisu

法國有月餅?

咪撚投囉

你駁唔到就收皮啦

文盲？

意粉呢

十卜下你祖國嘅野食得唔得牙

pish

G持地溝油

冰皮月餅>傳統

講得出呢句嘅都係00後

真

冰皮月餅依啲垃圾狗也不屌

咁講得伍仁又係幾多後

傳統月餅....太守舊
傳統月餅淨係買黎比老人家食
我呢d新一代已經開始食冰皮

得個甜字，味道冇層次=垃圾

咁撚滯，屌你啦

從細都鍾意食五仁蛋黃，但係太甜吃多唔健康

我地都係中国人

一年食一次冇咩所謂啦

而家先開始食冰皮 你都係老人家黎
十年前已經興食冰皮啦

是但啦，還掂食得冰皮即係低賤過狗

如果有冇蛋黃版月餅即刻狗衝買嚟食

冰皮真係唔係好食
我食開傳統月餅

我覺得似太陽
應該叫太陽餅

祖國美食

負皮係俾井底之蛙既樓主
利申：月餅係世界第一

今次支持保蛇

thx

奶黃月餅>>>蓮蓉月餅>蛋黃月餅>>>>>五仁月餅>>>>>>>>>>>>>>>>冰皮月餅

冰皮都係垃圾，我買舊雪糕好過啦

蓮蓉好好食喎

識食一定係食過期蓮蓉做餡,最好有啲甲由腳

咩奶黃真係好食嘅口

樓主原來識講人話